剪呢個頭去見工係咪會加分

見到你個樣扣曬分

我樣唔差wo

唔差？
人唔笑你老豆都吠啦

叫你老豆吠兩聲黎聽吓

剪頭髮唔能夠人地剪乜你就剪乜啊，要夾啊！你睇你髮型完全不配合你的臉型，臉型又不配合身型， 身型又跟髮型完全唔夾，而且是極端不配合啊！你究竟想點啊BigDeal哥？

你老豆先係狗啊
盲撚左啊？

剪完

上面真男人髮型

下面小學雞髮型

岩 係男人就要露額

唔會係同一人掛

你睇下自己個7樣 再睇下人地幾靚仔

樣既問題

呢個頭先加分

Hi Keith哥 有女未呀 照下鏡啦死毒撚

係靚仔就會加分

乞衣而份工唔駛見
更加唔駛剪頭髮

咩樣先

額闊露就好睇
窄就收埋

人地老闆都未有依個頭你學人整個咁懶醒嘅頭 扣分！